怕曬就咪出街啦

個個都開遮 阻撚住晒條街